［有圖］隻腳生過疣 純分享

兩粒疣分別生係腳板同腳趾尾。初初唔為意因為佢生得好似雞眼，又唔係特別痛。

粒野r爆左之後好似割脈咁，流血不止。

過咗兩個月發覺越嚟越大粒，行路都好痛，所以的起心肝去做冷凍。做完之後粒野附近會生哂水泡同埋會硬哂。

過多兩禮拜之後，我忍唔住終於篤穿咗個水泡，格硬liu開咗個傷口扯撚晒啲疣毒出黎。雖然係幾痛，但扯完出黎個下真係爽撚到...

之後就包紮傷口，佢會自己結焦，最後就好翻唒

最後奉勸一句生左類似雞眼嘅巴打，如果過咗個幾星期粒嘢開始有一粒粒黑色好即刻去睇醫生，唔係手尾就好長。唔係就會好似我咁一着鞋就痛撚到仆街，運動又做唔到，長期要側著隻腳黎行，搞到我而家隻腳生晒枕 。本身我上網睇話冷凍治療要做幾次先會完全好返晒，嗰陣連醫生都話我粒嘢好大粒，可能要做兩至三次。不過後尾好彩做完一次就搞掂，因為用支冷凍槍噴落個傷口度都真係幾撚痛下

生過 自己買藥搞掂左

我曾經都用過 不過都係冇乜用

我係用果d 咩酸 整軟佢 然後自己大大力抆出黎

呢D就有圖

疣立消就得啦
以前手指有傷口去打波就生左
跟住先知係疣 用左幾次疣立消就ko

我就係以為雞眼無理 係去到行一步路都好辛苦先走去睇

生過 又係冷凍療法
痛到仆街
搭巴士走果陣仲比個廢老話我唔讓位

以前手有好多粒 一路搽藥都唔好
突然有一星期就慢慢脫皮之後好返曬

岩你啦

有朋友試過要成粒割

我無揀呢個 因為會留疤

細過試過
唔識睇醫生又無同屋企講
問過朋友話可能係雞眼
雞眼貼無效
有日的起心肝用剪甲鉗倒d黃藥水就好似你咁剪出來
流勁多血
剪剪下有d黑色頭髮既物體
朋友媽話呢d叫疣
痛到剪唔到落去
買左支冷凍劑噴左一次就ko
都唔知點解細過咁on9自己剪

Push

幾年前試過，腳板有幾塊大同好多芝麻咁細細粒
藥房買左支野揸落大個d度，一段時間之後變軟左，仲可以成舊鏟起，爽到hihi
當時心諗仲有好多細粒既慢慢整會好煩，但鏟完大個幾舊之後細粒野自己冇左

之前試過生係腳板但細個唔知咩黎 自己係咁meet
一meet甩少少就流好多血 重複幾次之後就慢慢成舊硬哂 最後我成舊徒手整甩哂就好番
都算好彩掛 冇咩手尾跟

生過

有粒陳年既跟咗三年，有次去游水的起心肝要搞掂佢。之後就試咗用雞眼貼同冷凍劑，兩樣都係萬寧﹑屈臣氐買到，牌子無咩所謂，不過如果好似我噤生咗好耐既就直接用冷凍劑最好，因為雞眼貼係明顯搞唔掂大粒既疣

用左冷凍劑兩個療程，其實第一個療程已經可以用針自己挑個核出黎，但係佢會有好多硬皮要清，個時其實你就用雞眼貼慢慢等佢軟就可以自己撩走，前後其實自己搞咗一個月左右就搞掂

原來我唔係唯一一個
我又係係咁好返

就咁剷得走應該你地有及早治療 我成個幾月先開始搽下雞眼膏

生過，比醫生噴啲類似液態氮嘅嘢，
噴完就冇咗，超爽

噴完頭個幾粒鐘好痛

我嗰陣其實得粒疣，
冇起水泡更加冇見血，
嗰個範圍好似堆死皮咁，
如果唔踩落地下基本上冇咩感覺

我都生過
用指金鉗剪晒入面一條條果啲野
等佢止血，過幾日就會好番

我都生過 拖左半年先睇醫生
搽左幾個月藥膏 有一日沖完見佢甩甩地就抆左佢
抆完見入面埋哂口 冇流血
果半年跑步痛 踢波又痛 俾人係咁話屎波

痛足一晚

唔係會成塊甩出來？但好似成日甩極再生出來都係有

雞眼斷唔到尾好麻煩

想問下冷凍係點？我用果隻乜果酸整到佢甩皮好似整極都係斷唔到尾

不過我係生係手，唔會痛影響無咁大

要睇粒野嘅根生得深唔深
太深既話 冷凍要做好多次先得

你去萬寧有得買疣立消嚟冷凍，但效果一定沒醫院嗰啲咁勁，噴完之後會起水泡，水泡沒咗之後你會發現啦野細咗勁多。但你如果粒野太大要去搞好多次 我果時去醫院搞搞咗成年先沒，但依家又復發咗

生過兩粒，一大一細，成日用鉗夾鳩佢 最後覺得好痛，拎剪刀剪左就好翻無事 但痛撚到仆街 仲要剪完爆血個時用火酒消毒

中五嗰陣生過
生到兩隻腳都好撚多
越剪佢越多
之後無lala就散撚唒
on99

我等沖完涼d腳皮浸軟左之後用指甲鉗剪 剪到流血太痛冇再剪 過幾日又生返 如是者搞左幾個月d疣剪走曬

我家姐試過自己好翻

我試過自己拔完流完血咩都無做就咁好返 雖然就咁拔好撚痛 諗起仲心諗點解自己會夠膽咁做

我上次係做激光一次搞掂
燒嗰下聞到....好香

呢d就多圖高清。。

屌你加慎入啦

巴打睇私家幾錢 早兩日去排政府 排撚到2020年7月

你地都幾鬼癲 敢剪到爆血咁剪走比肉

排兩年 我都有排

半年前生過係手，日日剪日日自己meet，keep 住有流血，用返酒精消毒，維持4個月到，自己好返哂

幾錢支？我果d係手其實唔係好大，有d仲好細粒加唔會痛，諗緊搞唔搞佢好

好似around$200到

我果陣做冷凍做左接近一年

睇到隻腳赤赤痛

我係右手生咗粒1x0.9x0.5cm嘅病毒性疣
直接做手術切 條疤長到

屈人寺online買左枝wartfree去疣jelly
滴完2個星期粒疣可以連皮搣甩
等個傷口生返好就ok
不過枝野係幾乸, 盡量唔好滴到健康皮膚

隻手家陣有兩粒，一粒新一粒舊，如果直接去睇皮膚科，貴唔貴，有無巴打可以話比我知

佢係倒啲液態氮落去冷凍槍 直接噴落粒野到

屌你有圖又屌無圖又屌

其實要去到咩程度先可以停止用酸

次次都係軟、meet一層肉、又再生

最尾幾次已經拿到好痛下，但都係再生

嘩師兄 要處理woh..

傷口埋番未？你咁搞佢好麻煩

手掌生過，查水楊酸乸佢唔死去睇醫生，醫生用co2 laser 射完腫左成個血泡，結焦甩左之後重有粒好細嘅，跟住去萬寧買左枝冷凍嘅凍死佢先斷到尾

有少少疤 不過好返唒

咁不如試下另一隻殺病毒劑？我做藥廠，tg me,

我都生過 同一時間生左兩粒係腳趾度 痛到我hihi
不過無理佢 一個月後佢自己結到好似焦咁既物體 跟住一下就到扯佢出黎 爽皮

連登重口味 包括你個名

生過，去睇政府醫生，俾左疣立消，搽嘅，搽左兩個禮拜就甩曬

生過 一開始一粒，之後手指會越生越多，去到有五六粒左右先開始驚，老母買左個冷凍果嚿野返嚟搞，整完第一粒之後一個月內全部甩哂。

不過個冷凍野真係幾凍，凍到痛

child登真係斬頭車禍核突肥狙就高清圖

我明你
個種痛法係將冰格再冷凍幾十倍再掂落隻腳到
我差少少忍唔到係診所大嗌好痛

佢噴完第一粒我叫醫生俾30秒我抖下 佢叫我快手仲有病人等緊 dklm

細個有幾年接住經常生疣,
試過做完冷凍之後個水泡直徑大過粒雞蛋
一左一右咁 兩大個水泡係手背,
到依家都諗唔明點解會發到咁大

之前左手虎口位生過，買藥搽同做冷凍都搞唔掂
之後買左盒專治雞眼既膠布 貼左2個禮拜左右就冇晒事

同巴打你一樣

之前腳底生過
唔識搞愈剪愈厚同大粒，又試過扯d根出黎，一條條咁，流撚晒血又痛
之前一有次食完脆香雞翼，d泰式辣醬唔小心整左d係地下，隻腳又踏到，我又冇即刻洗腳
之腳沖涼時佢會d皮變到淋晒Ge,用指甲鋏成個剪左出黎，又唔痛 咁就好返

用過隻叫「滴療堅」好掂

買左枝冷凍野噴完無事 本身6-7粒

我都係咁剪
細個去掘蜆返嚟生咗腳到
以為係刺
冇理到幾年
之後幾年後先一次過挑晒啲「刺」出嚟
黑色一舊舊好爽

點解會有

我屋企隻貓都有，生生下會自己甩但係又會再生過

冷凍唔係一定有效
我都生過，最後忍痛剪哂佢就好返

切左隻腳指尾佢

小學生過
做左4次冷凍
痛撚到仆街

小學生過,我話畀個垃圾老母知佢話係雞眼唔洗理

到最後自己用指甲鉗剪左唔知幾耐就冇事

真菌感染

有傷口就好易感染 你去泳池/著鞋唔著襪都好易

小一小二嗰陣生, 老師以為有傳染性, 差啲想唔比我返學
利申 幼稚園開始生

有一粒係膝頭生左十幾年
冷凍 割 藥膏 乜柒都試過
都係會再生

我都做左三四次冷凍先斷尾，有無人試過用萬0,定屈神士買果果支冷凍，想知work 唔work

生緊 就快好番

打算睇私家算 雖然冇買保險
但排兩年真係有撚排排

生膝頭係咪唔痛？我生手唔痛先由q佢用果酸算

咩原因會生？

上面咪講左

生過 $4000切左 好光滑宜家

果d酸純粹係保護條刺既皮膚變軟 所以甩黎甩去都係d皮 然後我把心一橫 用個鉗 鉗撚左去出黎 就乜事都無了

我自己係 完全抆到果條野出黎之後 先無用 唔用之後 儘量保持自己隻腳乾爽d 咁就會快好d

手腳都生過，全部都係自己用指甲鉗指走層皮再鋏埋D黑色野出黎。

之後就好番

唔明邊條嘢

每次都係meet一層肉 最後搽就會好拿

如果係生雞眼 應該會有粒黑色野係中間位 果粒黑色野就係一條野 抆左佢就唔洗再搽 等佢自己埋口

好彩保險有包 噴左幾次冷凍先搞得掂

以前手指都有生過2粒, 用左成枝疣立消都整唔走 , 之後用Scholl果隻雞眼藥水先至搞掂

我生過響腳踭 好大粒又硬
試過用疣立消都完全冇效
結果上網見到偏方 話點著支香黎辣佢
辣到覺得痛先拎起等一兩秒再辣
總之每日就係辣到成粒疣嘅表面焦晒為止
然後沖涼完全唔可以比佢掂水!!!
要保持佢乾落去
我keep住咁辣7～10日
篤粒疣冇痛嘅感覺就可以搣佢落黎
甚至唔洗搣 粒疣都會自己甩

生得深嘅話 剪極都剪唔走粒黑色野
要等後期成粒疣焦晒先甩到粒黑色野

甩完會有個窿
等一兩日就會生返平坦

細個果時有 大人叫生雞眼
記得剪走左佢搽藥膏 仲要貼住佢
唔好比佢接觸到空氣

仆街張張都要zoom in

試過腳板底生 以為係雞眼
之後自己野抆咗中間條野岀黎爆哂血之後就好返

之前都有試過有少少黑點
剪剪下 而家就冇咩了

以前生過，完全冇乜概念
有一日痛到頂唔到拎把𠝹刀打算割薄啲
割下一層又一層粒嘢就爆左然後用指甲鉗剪返靚周圍
剪剪下有一忽剪到好痛發現係肉
之後冇理當普通傷口處理一排就好返

其實黑色一條條係咩黎

疣病毒

我以前都生過 貼左幾多野 搽左幾多野都冇用
辛苦到成日都會搵野夾佢 想扯舊野出黎
最後自已忍痛拎刀成粒割出黎
傷口止左血之後冇耐就冇事

yeah!!入面黑色果d絲咁嘅蚊晒就好翻
一蚊果下嘅刺痛感好撚爽

雞眼同疣好似有少少唔同

我同一隻腳指生左兩粒
差唔多6-7年都無發大同痛
我成日自己剪 但剪唔到最底果層
又翻發。
最近用果隻疣立消 效果好似幾好

以前隻腳好撚多，做冷凍凍撚死佢
雖然好痛但佢甩出黎果時好治癒

有時用果酸甩到無哂黑色點，以為好返哂，點知生返出來又係有

同你一模一樣

feel到已經拿緊正常皮膚好鬼痛，無晒黑點就停，跟住照生番層嘢出黎

咁撚癲，偏方搞掂。

但你點做到又沖涼又唔比腳爭掂水

單腳企 long高隻腳

一定就冷凍，凍死啲疣

你就用熱力，燒瓜啲疣 仲要成功咗…

人哋就冷凍，凍死啲疣

你就用熱力，燒瓜啲疣 仲要成功咗…

其實可能同電灼差唔多原理

其實呢兩種方法個原理都差唔多
燒嘅主要目的係刺激血循環 切斷同疣connect咗嘅神經
咁新嘅肉就可以正常生長返

嗰排我好返冇耐 我家姐又跟住生疣
我教佢用我個方法 照樣work好快好返

成本只係幾枝香
我之前睇私家，冷凍要幾千銀…

Btw,疣生喺後尾針度有冇得搞

之前隻手有粒…好撚驚傳落條j度…

頭髮位定後頸位？
只要清楚見到晒成粒疣就可以用香點

生係後面都幾麻煩
搵人幫嘅話 佢唔知你幾時feel到痛 就唔到力
自己拎塊鏡望住黎點 會好d

之前手指生過粒疣，
都係用辣雞辣佢，辣死晒d細菌應該係會結焦然後自己脫落

幾個月前生左2粒唔知乜，我得閒就剪下，剪到痛流血，剪剪下就消失左了

用辣雞
痴撚線

點忍到痛

生係唔同位差好遠喎師父

腳板旁邊d位生個一粒
去左醫務所做左簡單手術
醫生會打麻醉針係疣旁邊
嘩屌，痛到仆街，仲要三針
之後等左陣藥力發作
唔知佢拎左醫療燒槍?!
直接對住粒疣燒，期間仲聞到燒熟定燒焦既味
之後包返傷口，每日洗下傷口咁
期間係要著拖鞋包住傷口返工，行完會見到滲血，不過過多幾日埋左傷口就沒咩事
咁一個月內就好返晒

痴撚線 使唔使咁撚清

受力會痛
我果粒應該都幾入下 要大力食落去先痛

梅毒初期徵狀

生過 係泳池野翻黎
用雞眼貼都唔得 手多又成日夾中間心啲組織 夾極都有好過癮

最後去咗睇醫生局部麻醉 冷凍嘅方法解決

小學的時候

第2張圖係疣？

生過差唔多樣既野 但係手指

我仲以為雞眼

第一次用雞眼貼搞掂

過左兩年又同一個位生返出黎

用雞頭貼 貼左成個星期都唔甩

之後用指甲鉗 慢慢清 流血流到睇唔到先止血消毒

樓主呢個size其可以搽一隻酸等佢軟左就揻走佢

秘方: 泰式辣醬醫雞眼

八九歲嗰陣
有次去泳池游水整損腳
生過係腳板底
做咗四五次激光
一直番發
跟住去睇醫生話做冷凍
佢話太大粒
又擴散咗去周圍皮膚
要做好多次先會好，而且痛
期間會行唔到路
話我太細個會頂唔順

之後有個相熟醫生叫我煲薏米水飲
話可以增強抵抗力
等粒疣細啲再睇下做唔做冷凍

番屋企用到幾乎一比一嘅濃度去煲
飲咗一星期，粒疣嘅邊開始脫落
再飲多一星期，成粒疣好似甩死皮咁甩出嚟
個底出番啲新肉
咁就好番

仲要係多圖呀 屌佢老母

痴撚線，拎香我已經覺得癲，仲要用辣雞

直接剪

我教左你地幾多次呀
買塊放大鏡番黎，好天既時候拎出黎忍痛照幾分鐘
照完一次就好番晒

我呢啲係唔係呀？
我試過用雞眼貼，好似無用，試過用指甲鉗鉗走佢，都係出返嚟。

小學一二年級果陣都生過係腳趾公，之後成中一二先知果粒野係疣，果陣擴散到兩三腳趾都有，最後都係用唔知咩藥水整軟佢地，再自己用指甲夾剪晒出黎

諗翻起到覺得痛

辣雞真係好危險
手勢唔小心都幾係野

係腳板底，唔太痛

我都試過剪 越剪生得越大

最慘係生個一次永遠都會有機會生 手指一抵抗力差又生返 冷凍真係好撚痛🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

係 藥房買 幾十蚊 搽幾次搞掂晒

以前試過,去睇政府醫生開咗啲水楊酸,搽咗個禮拜就冇事

我自己用指甲鉗夾走曬 原來係疣黎 會唔會生番出黎架 我冇睇醫生冇搽過藥

真心 生過既翻發機會好大

之前生果係手指頭，剪完又係咁生，但係有次唔小心比門夾親手，成個手指甲黑咗，手指頭又瘀埋，結果粒疣隔咗一個星期成粒甩咗，勁治癒

到時再夾

生緊 以前見無痛無理到佢擺左差唔多成十年
近排隻手指都開始有,終於的起心肝去搞佢
醫生話佢個根已經好深要冷凍好幾次
手凍左3次就無左,腳就4次都仲係度

生過 用指甲鉗扯咗條野出黎 係咁流血之後好番

我都試過，冷凍左3定4次
好痛，又貴

早排腳板都生左十幾廿粒 淘寶買左支水楊酸藥膏搽 一個月就好返
啲疣搽左一排就變黑 之後過一排就搣到出黎
完全唔痛

生個一粒 無樓豬咁大粒咁嚴重
係私家醫院做冷凍做咗六次 claim爆保險無再做
之後搣甩啲皮就好返

你腳板咁素樣衰都驚留疤？

望下果個位腳紋有無打亂，亂左多數係

佢驚係椰菜花

竟然無人提貼厚膠紙

掂完隻手再打飛機

細路個陣去診所搵醫生做電療

但唔同種的hpv

有呀 睇街症得？

r 爆佢好正

試下用疣立消先啦, 唔得先再搵醫生

萬寧個啲有得買？